今朝坐地鐵，隔離個毒撚用個漏聲耳筒係咁播鬼滅歌

見佢個樣正正常常
屌奶星 點知坐佢隔離
佢首先聽 紅蓮華 之後又播 炎
我個陣已經頂佢唔順想屌鳩佢
諗住仲有兩三個站頂埋
點知佢又係到聽 咩鬼滅之日
我即刻忍唔住同佢講
先生，請問你聽撚夠你d毒歌未
呀佢又真係搞笑，抬起個頭同我講煉獄先生無輸到
仲係褲袋拎住個打火機話咩炎之呼吸奧義
嚇到我即刻開左咒印第一形態，之後佢話依加好少斑紋劍士，放我一條生路就落車走左
我就心諗做乜鳩...本身約左大蛇丸師傅仲差d遲到
利申聽開菊子橋

係咪用airpods

冇是咁的
零分重作

........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................

你幻想力都幾好

我朝朝搭車都聽鬼頭明里唔唔唔唔唔唔

你點識呢幾首歌架？
唔通你都係毒撚？

有病睇醫生

睇到我起撚曬雞皮
屌 點解可以咁撚尷尬

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

鬼滅之日都屌

上面班新會然

紅字為笑點

ching 好波啲鬼滅小朋友唔屌唔得